# A new Server 
Case:  Rack 4U della Fantec - quello profondo 688mm		
MB: Inter server SF1400 (o similare)		
CPU: Intel(R) Xeon(R) CPU E5-2407 0 @ 2.20GHz (o similare)			
RAM: 16 GB DDR3 ECC			
Backplane 3X5.25" : 1X4 bay 3,5" SAS/SATA HOT SWAPPABLE				
POWER SUPPLY: 800W modulare.				
HD: non richiesti 				

## Obbiettivo del server: NAS con FreeNas

# A PBS Proxmox Backup Server 
An average PC with ryzen CPU. 
A backplane with 4 X 6TB hard disk sata in ZFS RAIDZ2
